<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Piwigo for Android
  ~ Copyright (C) 2019-2019 Valentin Baizeau https://voriondev.fr
  ~ Copyright (C) 2018-2019 Raphael Mack http://www.raphael-mack.de
  ~ Copyright (C) 2016-2018 Piwigo Team http://piwigo.org
  ~
  ~ This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with this program.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="app_name">Piwigo</string>
    <string name="title_activity_login">Connexion</string>
    <string name="title_activity_accounts">Gestion des comptes</string>
    <string name="title_activity_about">À propos</string>
    <string name="title_select_image">Sélectionner une image</string>
    <!-- Navigation drawer menu items -->
    <string name="nav_icon_description">Logo de Piwigo</string>
    <string name="nav_server_version">Version du serveur: %1$s</string>
    <string name="nav_albums">Albums</string>
    <string name="nav_upload">Téléverser</string>
    <string name="nav_settings">Préférences</string>
    <string name="nav_add_account">Ajoutez un compte</string>
    <string name="nav_delete_account">Supprimer le compte</string>
    <string name="nav_edit_account">Modifier le compte</string>
    <string name="nav_drawer_open">Ouvrir la navigation</string>
    <string name="nav_drawer_close">Fermer la navigation</string>
    <!-- Login -->
    <string name="login_url_hint">Adresse du serveur</string>
    <string name="login_url_description">URL de la galerie Piwigo pour ouvrir une session</string>
    <string name="login_url_empty">Entrez l\'adresse de votre serveur</string>
    <string name="login_url_invalid">Adresse de serveur non valide</string>
    <string name="login_username_description">Nom d’utilisateur pour vous connecter à la galerie Piwigo</string>
    <string name="login_username_empty">Saisissez votre nom d\'utilisateur</string>
    <string name="login_username_hint">Nom d\'utilisateur (vide pour invité)</string>
    <string name="login_password_description">Mot de passe pour vous connecter à la galerie Piwigo</string>
    <string name="login_button_description">Connexion</string>
    <string name="login_password_empty">Entrez votre mot de passe</string>
    <string name="login_password_hint">Mot de passe (vide pour invité)</string>
    <string name="login_error">La connexion a échoué, veuillez recommencer</string>
    <string name="login_account_error">Un compte avec ce nom d\'utilisateur existe déjà</string>
    <string name="login_ssl_error">Une connexion chiffrée (SSL) à \'%1s\' n\'a pas pu être établie</string>
    <string name="login_host_error">Impossible de joindre l\'hôte, veuillez vérifier l\'adresse du site</string>
    <string name="login_http_error">Le serveur a retourné une réponse inattendue \'%1s\'</string>
    <string name="login_http_404_error">Adresse \'%1s\' introuvable sur le serveur</string>
    <string name="login_baseurl_invalid">Aucune galerie Piwigo trouvée à l\'adresse \'%1s\'</string>
    <string name="login_invalid_credentials">Échec de la connexion avec les identifiants \'%1s/*****\'</string>
    <!-- Account -->
    <string name="account_image_description">Icône de raccourci de la galerie (favicon)</string>
    <string name="account_not_selected">Sélectionnez d’abord un compte pour la suppression</string>
    <!-- About -->
    <string name="about_text_version">version <b>%1$s</b></string>
    <string name="about_text_intro"> - accédez aux galeries Piwigo depuis votre téléphone Android.</string>
    <string name="about_text_licence_h">Licence</string>
    <string name="about_text_licence"><![CDATA[%1$s est un logiciel libre: vous pouvez le redistribuer et / ou le modifier selon les termes de la <a href="https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html">GNU General Public License</a>]]></string>
    <string name="about_text_license_2">Ce programme est distribué dans l\'espoir qu\'il sera utile, mais SANS AUCUNE GARANTIE; sans même la garantie implicite de QUALITÉ MARCHANDE ou d\'ADÉQUATION À UN USAGE PARTICULIER. Voir la licence publique générale GNU pour plus de détails.</string>
    <string name="about_text_privacy_h">Politique de Confidentialité</string>
    <string name="about_text_privacy"><![CDATA[%1$s et ses auteurs ont tout intérêt à respecter votre vie privée. Par conséquent, cette application est conçue pour ne pas suivre votre comportement et garder vos données entre vos mains. Il est recommandé d\'héberger vous-même votre galerie Piwigo et d\'utiliser uniquement des connexions chiffrées via HTTPS. Lire le <a href=\"org.piwigo.privacy_policy://show\">politique de confidentialité</a>.]]></string>
    <string name="about_text_contact_h">Contact</string>
    <string name="about_text_contact"><![CDATA[Pour les bugs et suggestions utilisez le <a href="https://github.com/Piwigo/Piwigo-Android/issues">problème tacker</a>, de préférence en langue anglaise.]]></string>
    <string name="about_text_contact_2"><![CDATA[Le code source peut être trouvé sur <a href="https://github.com/Piwigo/Piwigo-Android">Github</a>.]]></string>
    <string name="about_text_contact_3"><![CDATA[Les discussions sont souhaitées dans le <a href="https://piwigo.org/forum/"> Forum de Piwigo</a>.]]></string>
    <string name="about_text_contact_4"><![CDATA[Pour tout ce que vous voulez nous dire en privé, envoyez un email à <a href="mailto:android@piwigo.org">android@piwigo.org</a>.]]></string>
    <string name="about_text_support_h">Contribution</string>
    <string name="about_text_support"><![CDATA[Si vous souhaitez soutenir le développement de %1$s, envisagez de discuter des <a href="https://github.com/Piwigo/Piwigo-Android/issues">problèmes sur Github</a> ou de soumettre <a href="https://github.com/Piwigo/Piwigo-Android/pulls">demandes d\'ajout de code</a>.]]></string>
    <string name="about_text_ack_h">Remerciements</string>
    <string name="about_text_ack_2">Nous sommes aussi impatients de mentionner votre nom dans cette liste.</string>
    <string name="about_text_lib_h">Bibliothèques</string>
    <string name="about_text_lib">Les bibliothèques suivantes sont utilisées par cette application et sous les licences nommées :</string>
    <!-- Albums -->
    <plurals name="album_photos">
        <item quantity="one">1 photo</item>
        <item quantity="other">%1$d photos</item>
    </plurals>
    <plurals name="album_photos_subs">
        <item quantity="one">, 1 photo dans les sous-albums</item>
        <item quantity="other">, %1$d photos dans les sous-albums</item>
    </plurals>
    <!-- Privacy Policy -->
    <string name="privacy_text">Piwigo-Android et Piwigo-Mobile sont des applications clientes gratuites, libres et open source pour les galeries Piwigo. Cette politique de confidentialité s\'applique à ces applications natives Android et iOS, qui se connectent aux sites Piwigo eux-mêmes hors du contrôle des auteurs. Vérifiez la politique de confidentialité des sites correspondants avant de configurer un compte dans Piwigo-Android ou Piwigo-Mobile pour vous connecter à une galerie.</string>
    <string name="privacy_last_update">Dernière mise à jour le 25 octobre 2018</string>
    <string name="privacy_intro_title">Introduction</string>
    <string name="privacy_intro_text1">Développeurs de Piwigo-Android et Piwigo-Mobile, nous (ou \"nos\") respectons la vie privée de nos utilisateurs (\"utilisateur\" ou \"vous\"). Cette politique de confidentialité explique comment nous recueillons, utilisons, divulguons et protégeons vos informations lorsque vous utilisez nos applications mobiles (les \"Applications\"). Nos noms peuvent être extraits des métadonnées des référentiels git et de la section Remerciements dans les Applications.</string>
    <string name="privacy_intro_text2">Veuillez lire attentivement cette Politique de Confidentialité. Si vous n\'êtes pas d\'accord avec les termes de cette politique de confidentialité, veuillez ne pas accéder aux applications.</string>
    <string name="privacy_intro_text3">Nous nous réservons le droit d\'apporter des modifications à cette Politique de Confidentialité à tout moment et pour quelque raison que ce soit. Nous vous avertirons de tout changement en mettant à jour la date de \"dernière mise à jour\" de la présente politique de confidentialité.</string>
    <string name="privacy_intro_text4">Nous vous encourageons à consulter régulièrement cette politique de confidentialité pour rester informé des mises à jour. Vous serez considéré avoir été mis au courant de, vous serez soumis et serez considéré comme ayant accepté les modifications de toute politique de confidentialité révisée en continuant à utiliser les applications après que la date d\'affichage de cette politique de confidentialité ait été révisée.</string>
    <string name="privacy_intro_text5">Cette politique de confidentialité ne s\'applique pas au magasin tiers en ligne pour mobile à partir duquel vous installez les applications ou effectuez des paiements, y compris les éléments virtuels intégrés à l\'application, qui peuvent également collecter et utiliser des données vous concernant. Nous ne sommes pas responsables des données collectées par ces tiers.</string>
    <string name="privacy_what_title">Quelles données sont traitées et stockées?</string>
    <string name="privacy_what_subTitle1">Données de Galerie Piwigo</string>
    <string name="privacy_what_subText1a">Les informations d\'identification du compte sont stockées par les Applications et soumises aux sites configurés pour se connecter à une ou plusieurs galeries Piwigo. De plus, toutes les photos, vidéos et autres fichiers sélectionnés pour téléchargement/téléversement ainsi que les données saisies sont stockés, traités et transmis au site de la galerie configurée.</string>
    <string name="privacy_what_subTitle2">Données de localisation</string>
    <string name="privacy_what_subText2a">Nous pouvons demander un accès ou une autorisation et suivre les informations basées sur la localisation de votre appareil mobile, de manière continue ou pendant que vous utilisez les Applications, pour fournir des services basés sur la localisation. Si vous souhaitez modifier notre accès ou nos autorisations, vous pouvez le faire dans les paramètres de votre appareil.</string>
    <string name="privacy_what_subTitle3">Accès aux fonctionnalités de l\'appareil mobile</string>
    <string name="privacy_what_subText3a">Les applications peuvent demander l’accès à ou la permission d\'utiliser certaines fonctionnalités de votre appareil mobile, notamment la bibliothèque de photos et l\'espace de stockage de fichiers de votre appareil mobile, le gestionnaire de compte Android, le trousseau de clé Apple, les dossiers de stockage étrangers et dans le cloud, la géolocalisation et d’autres fonctionnalités. Si vous souhaitez modifier notre accès ou nos autorisations, vous pouvez le faire dans les paramètres de votre appareil, mais sachez que certains sont nécessaires pour téléverser des fichiers multimédia de votre mobile dans la galerie Piwigo ou pour stocker des fichiers multimédias Piwigo dans votre mobile.</string>
    <string name="privacy_what_subTitle4">Données de l\'appareil mobile</string>
    <string name="privacy_what_subText4a">Lorsque vous contactez l\'équipe support, les informations relatives à votre appareil, telles que le numéro d\'identification, le modèle et le fabricant de votre appareil mobile, la version de votre système d\'exploitation, votre email, pays, emplacement et toute autre donnée que vous choisissez de fournir peuvent être transmises à l\'équipe de développement des Applications. En dehors des données explicitement partagées par l\'utilisateur avec les développeurs, aucun contenu ne sera stocké, transmis ou traité par nous.</string>
    <string name="privacy_why_title">Pourquoi l\'application mobile stocke-t-elle des données?</string>
    <string name="privacy_why_text1">Les Applications stockent uniquement des données destinées à satisfaire une intention: accéder à une galerie Piwigo hébergée sur un serveur Web étranger. Aucune donnée n\'est collectée, transmise ou stockée si elle n\'est pas requise pour accéder à la galerie.</string>
    <string name="privacy_why_text2">Lorsque vous accédez aux Applications, vos informations personnelles ne sont pas collectées par le biais de technologies de suivi. Nous utilisons uniquement des mécanismes de mise en cache pour personnaliser les applications et améliorer votre expérience. Vous pouvez désactiver ou effacer les caches, mais sachez qu\'une telle action pourrait affecter la disponibilité et les fonctionnalités des Applications.</string>
    <string name="privacy_how_title">Comment les données sont-elles protégées?</string>
    <string name="privacy_how_text1">Les applications stockent les données localement sur le périphérique sur lequel elles sont exécutées. Vous êtes responsable de la protection des données stockées contre les accès non autorisés. Nous recommandons vivement d\'utiliser HTTPS pour protéger les données lors de la transmission et les applications tentent d\'utiliser des connexions chiffrées via HTTPS la première fois que l\'utilisateur établit une connexion avec une galerie Piwigo. La mise à jour des certificats et des bibliothèques pour l\'accès HTTPS est sous la responsabilité de l\'opérateur du serveur Piwigo. Lorsque les applications ne peuvent pas utiliser HTTPS, elles basculent vers HTTP et les données ne sont pas cryptées lors de la transmission.</string>
    <string name="privacy_how_text2">Lorsque vous téléversez des images dans une galerie Piwigo, celles-ci peuvent contenir des données privées telles que des coordonnées GPS ou des commentaires. Les applications offrent une option pour supprimer ces données des fichiers image avant le téléversement dans la section Préférences. Il incombe à l\'utilisateur de décider si ces données privées sont téléversées.</string>
    <string name="privacy_security_title">Sécurité de vos informations</string>
    <string name="privacy_security_text">Nous utilisons des mesures de sécurité techniques pour protéger vos informations personnelles. Bien que nous ayons pris des mesures raisonnables pour sécuriser les informations personnelles que vous nous avez fournies, sachez qu\'en dépit de nos efforts, aucune mesure de sécurité n\'est parfaite ou impénétrable, et aucune méthode de transmission des données ne peut être garantie contre toute interception ou autre type d\'utilisation abusive. Toute information divulguée en ligne est susceptible d’être interceptée et utilisée de manière abusive par des tiers non autorisés. Par conséquent, nous ne pouvons pas garantir une sécurité complète si vous fournissez des informations personnelles.</string>
    <string name="privacy_contact_title">Contactez-nous</string>
    <string name="privacy_contact_text">Si vous avez des questions ou des commentaires concernant cette politique de confidentialité, veuillez nous contacter à l\'adresse suivante:</string>
    <string name="privacy_contact_address">Piwigo, 42 rue des Vignes, 21800 Quetigny (France)</string>
    <!-- Upload -->
    <string name="upload_success">Téléversement réussi</string>
    <string name="upload_failed">Échec du téléversement</string>
    <string name="upload_error">Une erreur est survenue lors du téléversement. Veuillez réessayer.</string>
    <string name="upload_progress_body">%1$d / %2$d photos téléversées</string>
    <string name="upload_started">Téléversement de vos photos</string>
    <string name="upload_success_body">Téléversé %1$d photo(s) dans %2$s</string>
    <string name="storage_permission_title">Permissions manquantes.</string>
    <string name="storage_permission_explanation">Le téléversement de photos n’est possible que si vous donnez accès au stockage.</string>
    <!-- Album created -->
    <string name="create_album_title">Créer un album</string>
    <string name="create_album_success">Album %1$s créé.</string>
    <string name="create_album_error">Impossible de créer l\'album.</string>
    <!-- Buttons -->
    <string name="button_ok">OK</string>
    <string name="button_cancel">Annuler</string>
    <string name="button_report">Signaler</string>
    <!-- FAB -->
    <string name="fab_create_album">Créer un album</string>
    <string name="fab_create_subalbum">Créer un sous-album</string>
    <string name="fab_upload_photos">Téléverser des photos</string>
    <!-- ACRA crash reporting -->
    <string name="crash_dialog_text">Une erreur inattendue s\'est produite obligeant l\'application à s\'arrêter. S\'il vous plaît, aidez-nous à résoudre ce problème en nous envoyant des données d\'erreur, tout ce que vous avez à faire est de cliquer sur OK et d\'envoyer l\'email que nous avons préparé.</string>
    <string name="crash_dialog_comment_prompt">Vous pouvez ajouter vos commentaires sur le problème ci-dessous:</string>
    <!-- Not implemented -->
    <string name="not_implemented_title">Pas encore implémenté.</string>
    <string name="not_implemented_msg">Cette fonctionalité n\'est pas encore disponible!</string>
    <!-- Guest error messages-->
    <string name="not_admin">Non connecté</string>
    <string name="not_admin_explanation">Vous devez être connecté pour faire ça.</string>
    <string name="no_internet">Oups ! Il semble que vous n\'ayez pas de connexion internet. Veuillez vous connecter et réessayer.</string>
    <string name="show_details">Voir les détails</string>
</resources>
