<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<!--
  ~ Piwigo for Android
  ~ Copyright (C) 2019-2019 Valentin Baizeau https://voriondev.fr
  ~ Copyright (C) 2018-2019 Raphael Mack http://www.raphael-mack.de
  ~ Copyright (C) 2016-2018 Piwigo Team http://piwigo.org
  ~
  ~ This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~ it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~ the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~ (at your option) any later version.
  ~
  ~ This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~ but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~ MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~ GNU General Public License for more details.
  ~
  ~ You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~ along with this program.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
  -->
<resources>
    <string name="app_name">Piwigo</string>
    <string name="title_activity_login">Anmeldung</string>
    <string name="title_activity_accounts">Konten verwalten</string>
    <string name="title_activity_about">Über</string>
    <string name="title_select_image">Bild auswählen</string>
    <!-- Navigation drawer menu items -->
    <string name="nav_icon_description">Piwigo Logo</string>
    <string name="nav_server_version">Serverversion: %1$s</string>
    <string name="nav_albums">Alben</string>
    <string name="nav_upload">Hochladen</string>
    <string name="nav_settings">Einstellungen</string>
    <string name="nav_add_account">Konto Hinzufügen</string>
    <string name="nav_delete_account">Konto entfernen</string>
    <string name="nav_edit_account">Konto bearbeiten</string>
    <string name="nav_drawer_open">Menü öffnen</string>
    <string name="nav_drawer_close">Menü schließen</string>
    <!-- Login -->
    <string name="login_url_hint">Serveradresse</string>
    <string name="login_url_description">URL der Piwigo Galerie zum Login</string>
    <string name="login_url_empty">Bitte Serveradresse eingeben</string>
    <string name="login_url_invalid">Keine gültige Serveradresse</string>
    <string name="login_username_description">Benutzername zum Login in die Piwigo Galerie</string>
    <string name="login_username_empty">Benutzernamen eingeben</string>
    <string name="login_username_hint">Benutzername (optional)</string>
    <string name="login_password_description">Passwort zum Login in der Piwigo Galerie</string>
    <string name="login_button_description">Login</string>
    <string name="login_password_empty">Passwort eingeben</string>
    <string name="login_password_hint">Passwort (leer für Gast)</string>
    <string name="login_error">Login fehlgeschlagen, bitte erneut versuchen</string>
    <string name="login_account_error">Für diesen Server existiert bereits ein Konto</string>
    <string name="login_ssl_error">SSL-verschlüsselte Verbindung zu \'%1s\' kann nicht hergestellt werden</string>
    <string name="login_host_error">Server konnte nicht erreicht werden, bitte überprüfen Sie die Serveradresse</string>
    <string name="login_http_error">Server hat das unerwartete Resultat \'%1s\' zurückgegeben</string>
    <string name="login_http_404_error">Angegebener Pfad \'%1s\' wurde auf dem Server nicht gefunden</string>
    <string name="login_baseurl_invalid">Keine Piwigo-Galerie im angegebenen Pfad \'%1s\' gefunden</string>
    <string name="login_invalid_credentials">Login mit den Zugangsdaten \'%1s/*****\' fehlgeschlagen</string>
    <!-- Account -->
    <string name="account_image_description">Symbol der Galerie (Favicon)</string>
    <string name="account_not_selected">Zum Löschen erst ein Konto auswählen</string>
    <!-- About -->
    <string name="about_text_version">Version <b>%1$s</b></string>
    <string name="about_text_intro"> - auf Piwigo Galerien von Ihrem Android-Telefon zugreifen.</string>
    <string name="about_text_licence_h">Lizenz</string>
    <string name="about_text_licence"><![CDATA[Das Programm %1$s ist freie Software: Du darst es weitergeben und verändern unter den Bedingungen der <a href="https://www.gnu.org/licenses/gpl.html">GNU General Public License</a>, wie von der Free Software Foundation veröffentlicht, entweder gemäß Version 3 der Lizenz oder jeder späteren Version.]]></string>
    <string name="about_text_license_2">Dieses Programm wird in der Hoffnung verbreitet, dass es nützlich ist, aber OHNE IRGENDEINE GARANTIE, insbesondere ohne eine implizite Garantie der Marktreife oder der Eignung für einen bestimmten Zweck. Lies die GNU General Public License für weitere Details.</string>
    <string name="about_text_privacy_h">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="about_text_privacy"><![CDATA[%1$s und seine Autoren haben ein großes Interesse an der Achtung Ihrer Privatsphäre. Daher ist diese APP dafür konzipiert, Ihr Verhalten nicht zu verfolgen und Ihre Daten in eigenen Händen zu halten. Es wird empfohlen, Ihre Piwigo-Galerie selbst zu hosten und nur verschlüsselte Verbindungen über HTTPS zu verwenden. Lesen Sie die vollständige <a href=\"org.piwigo.privacy_policy://show\">Datenschutzrichtlinie</a>.]]></string>
    <string name="about_text_contact_h">Kontakt</string>
    <string name="about_text_contact"><![CDATA[Verwenden Sie für Fehlerberichte und Verbesserungsvorschläge das <a href="https://github.com/Piwigo/Piwigo-Android/issues">Ticketsystem</a>, vorzugsweise in englischer Sprache.]]></string>
    <string name="about_text_contact_2"><![CDATA[Der Quellcode ist auf <a href="https://github.com/Piwigo/Piwigo-Android">Github</a> zu finden.]]></string>
    <string name="about_text_contact_3"><![CDATA[Diskussionen sollten im <a href="https://piwigo.org/forum/">Piwigo Forum</a> stattfinden.]]></string>
    <string name="about_text_contact_4"><![CDATA[Für alles, was Sie uns privat sagen möchten, senden Sie eine E-Mail an <a href="mailto:android@piwigo.org">android@piwigo.org</a>.]]></string>
    <string name="about_text_support_h">Mithilfe</string>
    <string name="about_text_support"><![CDATA[Falls Sie die Entwicklung von %1$s unterstützen möchten, können Sie an Diskussion über <a href="https://github.com/Piwigo/Piwigo-Android/issues">Probleme auf Github</a> teilnehmen oder das Einreichen von <a href="https://github.com/Piwigo/Piwigo-Android/pulls">Pull-Requests</a> in Betracht ziehen.]]></string>
    <string name="about_text_ack_h">Danksagungen</string>
    <string name="about_text_ack_2">Es würde uns freuen auch deinen Namen bald hier auflisten zu können.</string>
    <string name="about_text_lib_h">Bibliotheken</string>
    <string name="about_text_lib">Folgende Bibliotheken werden von diesem Programm verwendet welche unter den angegebenen Lizenzen veröffentlicht wurden:</string>
    <!-- Albums -->
    <plurals name="album_photos">
        <item quantity="one">1 Foto</item>
        <item quantity="other">%1$d Fotos</item>
    </plurals>
    <plurals name="album_photos_subs">
        <item quantity="one">, 1 Foto in Unteralben</item>
        <item quantity="other">, %1$d Fotos in Unteralben</item>
    </plurals>
    <!-- Privacy Policy -->
    <string name="privacy_text">Piwigo-Android und Piwigo-Mobile sind kostenlose, freie, Open Source Programme (Apps) um auf eine Piwigo-Gallerie zuzugreifen. Diese Datenschutzerklärung gilt für diese nativen Android- und iOS-Anwendungen, welche eine Verbindung zu Piwigo-Gallerie-Seiten aufbauen, die außerhalb der Kontrolle der Autoren sind. Konsultieren Sie die Datenschutzerklärung der entsprechenden Webseiten, bevor Sie ein Konto in Piwigo-Android oder Piwigo-Mobile konfigurieren um die App mit einer Gallerie zu verbinden.</string>
    <string name="privacy_last_update">Letzte Aktualisierung: 25. Oktober 2018</string>
    <string name="privacy_intro_title">Allgemeines</string>
    <string name="privacy_intro_text1">Die Entwickler von Piwigo-Android und Piwigo-Mobile (\"wir\", \"uns\") respektieren die Privatsphäre unserer Nutzer (\"Nutzer\", \"Sie\"). Diese Datenschutzerklärung erläutert wie wir Ihre Daten erheben, verarbeiten, übertragen und schützen wenn Sie unsere mobilen Anwendungen (\"Apps\") verwenden. Unsere Namen können aus den Metadaten in den Git-Repositories und in den Abschnitten über Mitwirkende in den Apps entnommen werden.</string>
    <string name="privacy_intro_text2">Bitte lesen Sie diese Datenschutzrichtlinie sorgfältig. Wenn Sie mit den Bedingungen dieser Datenschutzerklärung nicht einverstanden sind, verwenden Sie die Anwendungen nicht.</string>
    <string name="privacy_intro_text3">Wir behalten uns vor, diese Datenschutzerklärung jederzeit und aus beliebigem Grund zu ändern. Wir benachrichtigt Sie über Änderungen in dieser Datenschutzerklärung indem wir das letzte Aktualisierungsdatum ändern.</string>
    <string name="privacy_intro_text4">Wir empfehlen Ihnen diese Datenschutzerklärung regelmäßig zu überprüfen um über Neuerungen informiert zu bleiben. Indem Sie die Apps nach der Veröffentlichung einer Überarbeitung weiterhin nutzen bestätigen Sie die Aktualisierung zur Kenntnis genommen zu haben und akzeptieren die überarbeitete Datenschutzerklärung.</string>
    <string name="privacy_intro_text5">Diese Datenschutzrichtlinie gilt nicht für den Online- / mobilen Store eines Drittanbieters, von dem aus Sie die Anwendungen installieren oder Zahlungen ausführen, einschließlich virtueller In-App-Elemente, die möglicherweise auch Daten über Sie erfassen und verwenden. Wir sind nicht verantwortlich für irgendwelche Daten, die von solchen Dritten gesammelt werden.</string>
    <string name="privacy_what_title">Welche Daten werden verarbeitet und gespeichert?</string>
    <string name="privacy_what_subTitle1">Piwigo Galleriedaten</string>
    <string name="privacy_what_subText1a">Kontoanmeldeinformationen werden von den Anwendungen gespeichert und an die konfigurierten Websites zur Anmeldung bei einer oder mehreren Piwigo Galerien übertragen. Darüber hinaus werden alle Fotos, Videos und sonstige Dateien, die zum Download/Upload ausgewählt werden und die eingegebenen Inhalte gespeichert, verarbeitet und an die konfigurierten Galerie-Websites übertragen.</string>
    <string name="privacy_what_subTitle2">Standortinformationen</string>
    <string name="privacy_what_subText2a">Wir erbitten Zugriff oder die Erlaubnis auf Standort-Informationen Ihres mobilen Gerätes zuzugreifen und diese zu verfolgen, entweder kontinuierlich oder während der Verwendung der Anwendungen, um standortbasierte Dienste und Funktionen bereitzustellen. Wenn Sie den Zugriff oder die Berechtigungen ändern möchten, können Sie in Ihren Geräteeinstellungen tun.</string>
    <string name="privacy_what_subTitle3">Zugriff auf Ihr Mobilgerät</string>
    <string name="privacy_what_subText3a">Die Anwendungen können Zugriff auf verschiedene Funktionen Ihres Gerätes erbitten. Dies umfasst unter anderem die Fotogallerie und Dateiablage ihres Gerätes, die Android Kontoverwaltung, den Apple Schlüsselbund, entfernte und \"Cloud\"-basierte Speicher, Standortdienste und weitere Funktionen. Falls Sie unseren Zugriff oder die Berechtigungen verändern möchten so können Sie dies in den Geräteeinstellungen tun, bedenken Sie jedoch, dass einige Berechtigungen nötig sind um Medien Ihres Gerätes in eine Piwigo-Gallerie hochzuladen oder um Medien aus einer Piwigo-Gallerie auf Ihrem Gerät zu speichern.</string>
    <string name="privacy_what_subTitle4">Geräteinformationen</string>
    <string name="privacy_what_subText4a">Bei der Kontaktaufnahme mit dem Support-Team, können Geräteinformationen wie Ihre Geräte-ID, Modell und Hersteller, Version Ihres Betriebssystems, E-Mail-Adresse, Land, Ort und andere Daten, die Sie bereitstellen möchten an das Entwicklungsteam unserer Anwendunge nübermittelt werden. Neben den Daten, die der Benutzer explizit an die Entwickler überträgt werden keine Inhalte gespeichert, übertragen oder sonst von uns verarbeitet.</string>
    <string name="privacy_why_title">Warum speichert die mobile Anwendung Daten?</string>
    <string name="privacy_why_text1">Die Anwendungen speichern nur Daten um ihre Bestimmung zu erfüllen: Zugriff auf eine Piwigo-Gallerie, welche auf einem entfernten Webserver betrieben wird zu ermöglichen. Es werden keine Daten erfasst, übertragen oder gespeichert die nicht für diese beabsichtigte Funktionalität erforderlich sind.</string>
    <string name="privacy_why_text2">Wenn Sie die Anwendungen verwenden werde keine persönlichen Daten durch Tracking Technologie erfasst. Wir verwenden nur Mechanismen zur Zwischenspeicherung um die Anwendungen anpassen zu können und die Nutzung zu verbessern. Sie können den Zwischenspeicher abschalten oder leeren, was jedoch Konsequenzen für die Verfügbarkeit und Funktionalität der Anwendungen haben kann.</string>
    <string name="privacy_how_title">Wie sind Ihre Daten geschützt?</string>
    <string name="privacy_how_text1">Die Anwendungen speichern Daten lokal auf dem Gerät auf dem sie ausgeführt werden. Sie sind dafür verantwortlich die gespeicherten Daten vor unbefugtem Zugriff zu schützen. Wir empfehlen dringend HTTPS zu verwenden um die Daten während der Übertragung vor unberechtigtem Zugriff zu schützen. Die Anwendungen versuchen eine verschlüsselte Verbindung über HTTPS zu verwenden, wenn der Benutzer zum ersten Mal eine Verbindung zu einer Piwigo-Gallerie herstellt. Für die Aktualisierung von Zertifikaten und Bibliotheken für den HTTPS-Zugriff ist der Betreiber des Piwigo Servers verantwortlich. Falls die Anwendungen HTTPS nicht verwenden können schalten sie auf HTTP um und die Daten sind bei der Übertragung nicht verschlüsselt.</string>
    <string name="privacy_how_text2">Beim Hochladen von Bildern auf eine Piwigo Gallerie können private Daten wie GPS-Koordinaten oder Kommentare enthalten sein. In den Einstellungen bieten die Anwendungen eine Option zum Entfernen dieser Daten aus Bilddateien vor dem Upload. Es liegt in der Verantwortung des Benutzers zu entscheiden, ob diese privaten Daten übertragen werden.</string>
    <string name="privacy_security_title">Sicherheit Ihrer Daten</string>
    <string name="privacy_security_text">Wir verwenden technische Sicherheitsmaßnahmen um Ihre persönlichen Daten zu schützen. Obwohl wir Maßnahmen um die persönlichen Daten zu schützen getroffen haben, weisen wir darauf hin, dass trotz unserer Bemühungen, keine Sicherheitsmaßnahme perfekt oder unüberwindbar ist und keine Methode der Datenübertragung absolute Sicherheit gegen Abhören oder sonstigen Missbrauch garantieren kann. Jegliche Information im Internet kann potentiell abfangen oder von Unbefugten missbraucht werden. Daher können wir keine absolute Sicherheit für Ihre persönlichen Daten garantieren.</string>
    <string name="privacy_contact_title">Kontakt</string>
    <string name="privacy_contact_text">Bei Fragen oder Anmerkungen zu dieser Datenschutzerklärung kontaktieren Sie uns bitte über:</string>
    <string name="privacy_contact_address">Piwigo, 42 rue des Vignes, 21800 Quetigny (Frankreich)</string>
    <!-- Upload -->
    <string name="upload_success">Upload erfolgreich</string>
    <string name="upload_failed">Upload fehlgeschlagen</string>
    <string name="upload_error">Beim Hochladen der Fotos ist ein Fehler aufgetreten. Bitte erneut versuchen.</string>
    <string name="upload_progress_body">%1$d / %2$d Fotos hochgeladen</string>
    <string name="upload_started">Fotos werden hochgeladen</string>
    <string name="upload_success_body"> %1$s Foto(s) nach %2$s hochgeladen</string>
    <string name="storage_permission_title">Fehlende Berechtigungen.</string>
    <string name="storage_permission_explanation">Um Fotos hochzuladen wird die Berechtigung für den lokalen Speicher benötigt</string>
    <!-- Album created -->
    <string name="create_album_title">Album erstellen</string>
    <string name="create_album_success">Album %1$s erstellt.</string>
    <string name="create_album_error">Album konnte nicht erstellt werden.</string>
    <!-- Buttons -->
    <string name="button_ok">OK</string>
    <string name="button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="button_report">Melden</string>
    <!-- FAB -->
    <string name="fab_create_album">Album erstellen</string>
    <string name="fab_create_subalbum">Unter-Album erstellen</string>
    <string name="fab_upload_photos">Fotos hochladen</string>
    <!-- ACRA crash reporting -->
    <string name="crash_dialog_text">Ein unerwarteter Fehler trat auf, der die Anwendung zum Beenden zwingt. Bitte helfen Sie uns, diese zu beheben indem Sie einen Fehlerdaten senden. Alles, was Sie tun müssen, ist auf OK zu klicken und die E-Mail die wir vorbereitet haben abzusenden.</string>
    <string name="crash_dialog_comment_prompt">Sie könnten Ihre Kommentare zum Problem unten hinzufügen:</string>
    <!-- Not implemented -->
    <string name="not_implemented_title">Noch nicht implementiert.</string>
    <string name="not_implemented_msg">Diese Funktion wurde noch nicht implementiert!</string>
    <!-- Guest error messages-->
    <string name="not_admin">Nicht eingeloggt</string>
    <string name="not_admin_explanation">Sie müssen angemeldet sein, um dies zu tun.</string>
    <string name="no_internet">Hoppla! Es scheint, als bestünde keine Internetverbindung. Bitte Verbindung herstellen und erneut versuchen.</string>
    <string name="show_details">Details anzeigen</string>
</resources>
